灣仔銅鑼灣有邊間食日本野推介？

人均約$500位，主要想食刺生，壽司，除左千兩我諗唔到。

爭鮮

元氣

銅鑼灣咪放題嗰啲 銅鑼灣一二期有

一蘭

成日食元氣，有無第二間推介下？唔一定CWB灣仔。

唔太想食放題。

唔太想食麵。

吉野家

大陸仔先叫刺生
刺身就刺身 魚生就魚生 乜撚嘢刺生

山崎麵包

一時諗唔起打生定身，Sor9，香港出世。

魚鮮生都ok

Search下呢間野先，感謝。

和民

lunch set 樂壽司 埋到單
sashimi / sushi set

Doraya定食

Doraya 金百利7樓築地

食夜晚。 呢間睇左Openrice都幾貴下，等到特別少少既節日先帶佢食，廢事縱壞哂。

呢間食過好似麻麻。 Btw Thanks。